pepe.hk 我正式屌你老母 不服來辯

唔錯 有好多發夢資訊睇到
賣野開始就覺得佢好有問題
依加就開始賣口罩 越黎越有問題
一個套裝賣598蚊 仲人血過啲藥房
我想講黃色經濟圈唔係俾你用黎賺錢 唔係俾你用黎吸香港人血 更加唔係俾你用黎呃人
講話賣38蚊一盒口罩 咩開售0.5秒就賣晒 真係得啖笑 睇下面圖我相信大家都會明係咩一回事

我只係唔想大家再俾間野呃
講就話想幫香港人 其實跟本就只係想賺錢

推 唔講都唔覺

琴晚真係極速冇哂....1000盒

721 831

咁都發現到

連牆都一樣色

推

佢套598
300蚊貨都唔知有無
仲要講到自己賣得幾有良心

俾盡套野都係到百蚊左右

賣得貴果啲應該都會收到貨嘅 但係口罩果啲真係呃人多

我琴日仲有份搶

上連登search pepehk
有曬前科

pepe表示有朋友寫左個bot搶啲罩

唔明佢咁做有咩意思，扮有人收到貨？

緊係

因為38蚊盒口罩跟本唔會有人買到 好多人買唔到38蚊盒口罩就走左去買598蚊嘅套裝 個套裝成本價應該100左右 姐係佢每賣一套就賺400 佢表示已經賣左1000套 姐係已經賺左香港人40萬

但佢之前68蚊盒嗰陣 我有買
最後的確係收到貨

上次偷人地幅畫去賣仲要屌柒個畫家已經知佢咩料啦仲有之前d所謂1蚊裝應該都係自編自導自演

冇得抵賴 屌你老母手足都呃

等下啦 我諗應該仲訂緊貨

68蚊盒係邊隻 想知

因為今次個個都屌佢0.5秒sold out
咪作個大話話有人寫bot、有人收到貨
安慰下班傻仔繼續落單

佢之所以出$38罩都係因為防疫套裝俾人屌到仆街
到底有無200盒 邊個知？
但如果佢話自己有賣$38罩 咁咪正氣化自己囉

我accstore買濕紙巾中左伏
買貴左
轉個頭第2日大降價
仲要15號先出貨

我估咩38蚊應該係假 個咩bot都係作出黎
想証明自己38蚊好撚平 但事實冇貨出比人 所以先用假ac扮有人收到

話說我用$258買左兩盒澳洲嘅mediflex口罩，點知寄到黎變左印尼sensi 口罩我即刻叫佢換貨，佢話我落單遲左少少，Mediflex比晒最早訂個批，真係唔要就話佢知，留比有需要一群 呢個時勢唯有硬食

可能本身真係為香港人好嘅 68蚊盒口罩
但見香港人咁好呃就開始走火入魔

呢個真啊屌 咪撚再以為係黃就信心保證

狗閪

我地嘅任務就係將黃色經濟圈發達，你條柒頭就破產

嘩 咁樣分明係呃人喎 真係唔可以忍依啲仆街商家

diu

小弟有接觸過呢個page嘅搞手，但見佢開始賣嘢時，就覺得鬼鬼地

就咁睇佢ig comments大把人屌佢貨不對辦、勁遲都無收到貨

推上熱門 係咩料

佢之前仲唔尊重人哋知識產權
簡直係人血饅頭佼佼者

本身用pepe個名黎呃飲呃食已經係一個問題啦

你識啲搞手？

真 出埋啲咩情人節禮物

都知係人血啦，用緊56k?

但係依然好多人送錢俾佢洗

港豬 = 口罩大過天

先讓一部分人富起來

野貴就算, 明碼實價
但查詢電話又無, 退貨條款寫得出好心寫埋中文, 唔係我唔識睇, 但似係蝦啲唔識睇英文既人, 成個網中文剩係果個位全英
成個網寫到鬼鬼鼠鼠

佢出68蚊嗰時應該真係為香港人好 驚人等唔切仲安排上門攞
但而家真係愈做愈衰 同國難一撚樣

推! 大家唔好再俾間野呃

關於pepehk嘅po 唔多 今次要推上熱門 俾多啲人知間野好有問題

笑

唔係月中出貨?

佢話入面攝左張紙仔，寫左咩啲「口罩唔比出口，佢地幾經辛苦先搵到呢啲口罩，如果覺得唔適合，可以聯絡佢地去轉送比區議員」。因為係屋企人幫我拆包裝，所以唔肯定係咪真係有呢張紙

我明好多都出唔到貨，但如果一早知批澳洲貨送唔到香港，係咪就要即刻通知我轉印尼sensi?

咁撚仆街
好驚中伏

明昆人wo
聽講印尼姐姐同菲律賓姐姐都訂到口罩
仲幾平下添
$258 食水勁深wo

push
exactly

屌
我189x2買左Livingstone
轉個頭尋日變左129。。。。

跟本由賣野開始就好撚鬼

Push

成日覺得啲人賣pepe都係食人血饅頭多
淘寶$20 佢賣到$110 隻公仔

仲有大把人信佢係被人擦「bot」

最慘我買左accstore先發覺根本同pepe係同一間黎

呢間仆街嚟$38一盒根本冇人買到

up

真 以前真係覺得pepehk唔錯 但係越使越仆街 依加跟本係為左賺錢

既口罩

#66 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

重肯撚定條友有請打手上連登護航

屌之前仲幫襯左佢光復香港旗
見佢話支旗會全數捐去幫手比手足
結果之前問佢捐錢嗰張入數紙
佢話除咗捐錢比星火仲會做埋家長嗰啲所以冇入數紙提供
屌佢老母買咗成三百幾

Medifix surgucal Face Mask

Tui

其實跟本一直得平價貨 但出po就賣貴價貨

仲有偷人畫賣個單

佢一開賣幾分鐘就寫賣完
仲勁過hktvmall，個網仲無冧
Server好成咁？
明眼人知咩料啦！

佢新story又狡辯

被揭發為內地公司
撰文：鄺月婷林樂謙2019-12-21 16:34
最後更新日期：2019-12-21 19:37

//...另一邊廂，一家名為Momo Entertainment的公司，正為Pepe青蛙頭像申請商標註冊，涉及4個不同表情的Pepe頭像圖案，涵蓋產品包括手機套、耳機、紙和印刷品、行李帶、服裝、襪子、玩具等，惟申請狀況是「收到申請，未繳付費用」。記者發現，這4個Pepe頭像圖案也出現在中環限定店內的Pepe產品設計中。

申請Pepe商標內地企業 經營動漫業務

據公司註冊處資料，Momo Entertainment Ltd ﹙「摩摩娛樂有限公司」﹚的周年申報表顯示，公司股本貨幣單位為人民幣，公司董事為任劍，其姓名的英文譯音全屬普通話拼音，持中國護照，登記住址位於中國西安市。同時，Momo Entertainment的非上市公司成員包括上海暴走信息科技有限公司。

上述資料與西安摩摩信息技術有限公司的資料相似，該公司法定代表人為任劍，註冊地址同樣位於西安市，經營業務包括卡通形象設計製作、動漫創作及動漫周邊產業設計及開發等，旗下擁有動漫平台《暴走漫畫》。...//

其實迫我硬食，佢知呢個時勢咁缺口罩，我一定唔會退貨，唉，好唔gur

D態度系到
人血饅頭仲話人 食米唔知米貴

一開始已經話佢係食人血 你地一個二個仲狗衝

幫你推

請追擊 狙擊師

仲開左兩個新acc出story添

其實係連登見到好多之有post 屌尻佢
但都重有人中伏
要佢唔再呃到同路人
要諗諗點向外宣揚

呢間嘢不嬲都係食屎狗嚟
乜中有人中伏

岩唔 所以今次要推上熱門 俾多啲人知

係咪當人傻仔 上去拎既洗唔洗開假ac話收到

我都開撚過po
大把人開過po屌佢

我琴日有f5到見到剩返20件 但搶唔到囉

推啦 咁多黑野都仲有人中伏

Rip 被呃了

Lm

p

真係全世界都睇到20

Unfollowed

唔知喎咁
我係accstone個邊買

但我1月尾訂，早三日收到啦喎

與俄國畫家pepelangelo(Olga Vishnevsky) 一事詳細跟進

有晒前科

問題係果20盒去左邊都係一個迷

已unfollow

又冇show過捐款證據 凈係講啲數字出黎 鬼唔識
賣既野同個價完全不合理 簡直食人血饅頭

自從佢賣嘢開始
覺得越嚟越唔對路
而家unfollow了

尋日開賣仲以為佢未放上去
點知原來係「賣哂」

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛

真

貴野應該會收到貨嘅 係要等耐啲咁解 口罩果啲就真係

我都係睇到20
之後下面個制係咁load禁唔到

哩個ig仲好串
賣個口罩好似施捨咁

間野啲人話2017年已有前科
有無source

report ac啦

同年宵果d呃人有咩分別

印尼口罩好平。。 佢睇準個個急要口罩 所以引人落搭

push

係所有CLAIM自己有口罩賣既都係仆街
明明所有貨要入境都要入紙
DIU正苦都講撚明無口罩就係無架啦
唔通佢發雞盲睇唔到有船期係運口罩入黎香港咩
成班仆街扮咩撚野有貨AR
我就唔信佢D口罩會偷渡入黎
亦都唔信正苦會專登講呢D大話黎博DIU LO
有貨源扮無貨為咩?
完全係發國難財既仆街
現實係殘酷D，但我相信我既睇法絕對係正解
唔接受現實都無理由咁樣比人再昆一筆雙重損失架

可能從來無20呢

佢好多野都賣好貴
轉個手賺幾倍
又唔洗鋪租

Blossom 一盒38蚊咁抵？
我係醫療批發到買2盒都要42一盒喎

0 follower 出story

屌

情況一樣佢話出咗貨但而加都未寄到

收左錢再投入抗爭係唔係人血饅頭？

好撚賤
發國難財
揾呢d錢不得善終

終於有人知佢地呃人
不過ching好細心 我都睇漏左

之前啲po都上到架 我個po都係
但啲人冇乜反應 繼續比條撚樣呃

食人血 饅頭，頂你吖

有冇試過wts佢 我之前wts過佢 都有覆翻我幾時會到

有無打去SF問下

前排買左佢地189$一盒酒精巾
過兩日見到佢地降價89$一盒

我見到佢出個set 568套裝都覺得好呃錢

條友好撚仆街
一蚊都要賺到盡
聽講一個月好大條數
但捐得3皮
扮有捐

唔好講笑啦，尋日搶
今日已經到貨有冇快到咁呀

傻鳩，就係你呢啲柒碌俾錢佢大魚大肉

我都呢間accstore 伏唔伏
買左sumeasy口罩 到依家得一個bot 回覆 話好忙 唔得閒覆

大佬咁你都比個時間我 我見佢個website 啲又冇下架 但比左錢又唔講幾時有貨

佢講話今日啲人上去拎

Accstore啲貨無論價錢同貨種都好似，
兩間野係有關聯？

你信唔信？

明眼人一睇就知一個page係唔係呃緊人
但好多香港人真係好撚易呃

Exact7ly.
打過電話去SF check 係冇依張訂單
但睇翻個網個tracking status係awaiting scan from courier 可能係SF未pick up件貨？

利申27號訂 31號寄

店主？

講真，尼幾個月靠話黃既尼D店賺唔少

頭先睇佢story好似有堆wet wipe到左貨
應該唔會冇貨既

Sf未pick up
我都係咁樣一開始
然後等左兩日就有消息更新

仲要個個都拎完特登開個新ig ac出story多謝佢

我都係

呢個比較好

呢d正仆街

笑死人 然後又話人擦bot

咁啱佢哋幅牆又同一隻色

推比大家評下理

尋日11點幾開始F5平口罩影都冇
然後嗰時都擺咗$598入cart
但係口罩得30個
其他嘢 濕紙巾洗手液又唔係咁難買 所以都係冇買到

可能SF會pick咗口罩啲貨先 相對冇咁重要既就遲吓再送

whatsapp佢啦

佢有覆我15號會出wet wipe

btw d product description 一樣。。。

我都係諗緊同樣問題
有冇可能8日都未pick up
等住用的 又聯絡唔到佢哋

開個新ig
淨係follow佢
再po張相

但係都秒速冇曬

啱啱買咗幾支nano guard spray 希望收到貨

代pepehk答:佢哋上黎拎完個個開心到即場影相出story多謝我地

中左伏
屌189
第2日變左129

日本進口 made in china

Report 佢啦

即場開ac即場影

嘅講法:
同時有兩個人擦bot，用0.5秒搶到$38口罩
Pepe知情 不過放過佢 叫佢上黎拎啦
佢地一齊開左個新ig
淨係follow 一齊出左個ig story
！

係咪應該唔係同一樣
我買個個Livingstone 酒精

一早已經屌依間野 無人理

我都係189$
佢過2日89$

真係急嘅話 旺角有藥房買$68 100張

根本係同一間黎 你隻五毛狗鬼鬼鼠鼠推分身page

【獨家】Pepe期間限定店今中環開幕 揭內地公司正申請商標註冊

//...另一邊廂，一家名為Momo Entertainment的公司，正為Pepe青蛙頭像申請商標註冊，涉及4個不同表情的Pepe頭像圖案，涵蓋產品包括手機套、耳機、紙和印刷品、行李帶、服裝、襪子、玩具等，惟申請狀況是「收到申請，未繳付費用」。記者發現，這4個Pepe頭像圖案也出現在中環限定店內的Pepe產品設計中。

申請Pepe商標內地企業 經營動漫業務

據公司註冊處資料，Momo Entertainment Ltd ﹙「摩摩娛樂有限公司」﹚的周年申報表顯示，公司股本貨幣單位為人民幣，公司董事為任劍，其姓名的英文譯音全屬普通話拼音，持中國護照，登記住址位於中國西安市。同時，Momo Entertainment的非上市公司成員包括上海暴走信息科技有限公司。

上述資料與西安摩摩信息技術有限公司的資料相似，該公司法定代表人為任劍，註冊地址同樣位於西安市，經營業務包括卡通形象設計製作、動漫創作及動漫周邊產業設計及開發等，旗下擁有動漫平台《暴走漫畫》。...//

講多啲ok?

跟本就淨係放左個套裝上架

68我都買左冇伏
不過最後我上去自取佢唔撚退運費

pepe89無哂貨

前日我買189
尋日129

有冇人知pepe#173xx係單號定係乜

買啲洗手液收人$600

呢間野之前已經偷俄妹幅畫
有晒前科

你ig 果個應該係就加

呢兩日我係hktv mall見到賣25$咋 屌

bmhk, acc store, , Lifehack都係同一個老細
鍾意賣D大陸野呃9 D港豬
叫何啟賢, 中學讀將軍澳官立中學, 仁濟醫院靚次伯中學, 大學讀ust
佢所有網店都係用同一個地址
新界火炭山尾街15號峯山工業大廈7樓B室
都已經唔係呢個時間先食人血饅頭
反送中已經食緊, 賣豬咀賣相關product
網站話會將收於捐出去, 實際去左邊無人知

解釋到未？

人血饅頭撚

推到比啲on9 港豬睇到

個個都話冇哂，全世界都話冇架啦，因為全世界都自私。但係運動期間幾多人攞光環，諗住你攞光環但都益下手足，點知一到利益同危險就關我撚事。
義士比呢班人利用做condom

間濕鳩之前 偷俄羅斯畫家畫嘅pepe 畫 做puzzle賣
仲扮話有授權咗

留名睇ig班人覺得佢俾人屈好慘

係佢自己降價？我見到本身有口罩買$258, 過咗排降價, 會覺得對之前買$258嘅人有d唔公平

唔使滿足邊個 叫佢答一句三十個口罩加幾支洗手液
同旺角藥房幾百蚊一盒口罩有咩分別

店你老母柒頭

人哋會答你明碼實價

垃圾網頁
可以永久封存

真心 佢有合理解釋咪冇問題

樓豬你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置同電話型號！

#61

請大家幫手正評，lm，避免沉底

真心重要！！

之前侵權單野已經係咁
一定要搵晒呢班仆街出黎

少離題 想搭單問埋租鋪有無伏🙈

好仆街

長話短說，我曾經做過Facebook其中一個admin，然後inbox收到好多人話買嘢，問幾錢，寄去邊度等等，我就覺得鬼鬼地，無再同呢個搞手再聯絡。到到宜家見佢$568賣日本抗炎set, 更加覺得唔對路

一樣MEDIFLEX，我都好遲落單但我直接上門拎，冇事。

本來睇到你果句「黃色經濟圈唔係俾你賺錢」想屌鳩你
但望落去pepehk 應該要大力屌100次
賺錢得來要有良心唔好人血

肯定啦
話就話200盒

但個個入去見到20盒剩

後生仔嚟？
真心鬼鬼地

點應？

屌。。真係唔講都唔覺

未撚聽過

係 屌左出黎 好明顯係見依家四圍都賣斷市就炒到勁貴
同藍絲藥房無分別

真心旺角啲黑心藥房都唔夠膽賣到$600

笑撚死
人血饅頭發達 拎個名黎呃同路人
仲仆街過藍店
弱智狗

屌 又係咁？

原來應左
自膠

我自己on99
無google清楚間野＋格下價就買左

自己賣俾自己？

日久見人心囉

但盒口罩只係得個紙盒裝住
入面無透明膠袋包住 係咪正常

妖 襟錯制 負評左

你係要普通定細塊消毒棉？

大大力推

新年假前買左盒MEDIFLEX口罩, 99蚊, 到上星期收倒貨

佢話俄妹唔肯同佢傾解決唔到呀

條仆街見件事淡咗
又出黎賣口罩呃錢
發港難財

係後生仔，我無深入求證，唔想怪錯人，但我直覺好鬼 因為佢話捐錢姐，實質有無捐邊個知

係咪同之前搞broad game 呃funding 同一個人？

屌
幫襯維城士多啦

人血饅頭,屌你老母

我一樣, 佢好似講左無獨立包裝

HK Apocalypse?

真心 係好可疑 如果佢係有貨 一早同大家講左

點解會係人地話佢食人血饅頭之前後 突然有貨

手指頭一樣
但ig ac唔一樣
呢間野一定要mark抵秋後算帳

哇屌我都係

係咪同HK Apocalypse有關？

騙徒藉口有千千萬萬個

百貨應百客囉
從來諗唔明怕咩人Set高價
又唔知點解會有人買咁奇怪喎
我就一個價唔啱就唔會買, 理得你賣幾錢
鍾意咪set十萬百萬囉, 隨便

唔係獨立包裝，係一大個膠袋包住d口罩
我見其他brand都有

我有三塊要唔要 住粉嶺

上次偷人畫已經冇左件好事，唔該今次唔好再放生

最吊詭就係呢個story
話d人上左黎拎所以咁快有貨
但d post都係同佢講「收到貨喇」
你上去拎會唔會再dm同佢講我收到喇

哇屌

摩擦力

點解仲有人中伏

好似係再之後整燈牌好似呃錢嘅都關佢事

佢順豐今日寄今日收到都好撚古怪啦

我果盒得個盒, 入面就係口罩, 無袋包

無聽佢提過，記得佢講過想識啲做marketing嘅人

我又真係收到佢兩盒wipe, 前日sf 櫃pick up

有 琴日有個post起左底
公司同一個註冊地點

所以話 呢個世代 智障都做到騙徒
俾佢呃嘅連智障都不如

你幾時訂架？

我有百零塊 可以分啲比你 要唔要？

隻手指公黑一撻咁撚易認都夠膽入鏡

你仲有無搓手液 用wipe同你換
或者俾少少你頂住？

我個陣見到周圍賣晒斷晒又心急就買左
之後呢幾日睇返好撚嬲 不過都係自己on9

開唔到

原來得20盒貨 唔怪之得30秒唔夠就sold out啦

=垃圾

光復香港旗一開始賣三百幾蚊，之後比人放上連登之後降做二百幾，依家變埋做百幾添，咁佢一開頭賣三百幾個陣即係每支旗至少，係至少賺你二百蚊，啲錢去曬邊？就算我當佢真係捐喇，有無必要抬價比成本高至少二百咁黎捐？

之前賣淘寶pepe公仔好意思賣百五二百，一頂帽擺個telegram stickers嘅pepe公仔上去又賣$269，唔好以為依家落左架就無人記得呀。仲未提蒙羅麗莎pepe畫家單嘢完全侵犯人地版權呀。

手足會當大家水魚咁呃錢？大家又係咪支持人左炒右炒當設計者無到？

太容易相信人

推呀

你呢盒嘢買左幾錢想問下

又學大佬b

我都有極大疑問, 但又覺得可能真係太多人...
點解話留返要兩盒, 跟住就完全冇下文咁
但佢又有個網, 又話搵左區議員會比口罩佢地低賣比有需要人士

好on9
呃人都唔係咁呀嘛

Pish

之前已經係度賣葯丸幾百蚊一樽話抗肺炎
又話同黃店連線
心諗抗到肺炎，林鄭都上到天堂啦

人血饅頭推

笑死

我都係。。。如果遲一日買已經129 頂

喇
當佢係普通ig account睇下冇所謂
課金就不了

燈光都一樣

樓主，我真係好撚認同你講嘅野！
晨早都覺得佢有撚問題，unfollow 左佢！
由佢賣野果下已經覺得有撚問題
勁撚貴，義賣？屌佢老母啦根本想賺錢
仲要見撚到有埋網站就知咩料啦屌
真係痴撚線，成班傻鳩留言話買呢樣果樣
仲tag撚埋friend，驚死佢賺得唔夠多咁
我真係得啖笑，估唔到咁撚多
留言都咁撚多，仲未計啲無留呢
定係啲人諗住買啲pepe野就當抗爭左
出街個撚個都又呢樣pepe，果樣pepe

我覺得唔止唔幫襯佢， 直頭要唱衰佢
幾多人當佢黃店俾佢呃

仲要買左兩盒 幫gf買埋 on9到呢
129都起碼合理d

套裝包啲咩？？

高手

推:p

條仆街處心積累架啦
開晒ig acc 發佈時事post
就係為咗減低啲人嘅戒心
為咗長期有飯開先日日出post

個陣又見到佢其他野好快sold out 即刻落單
兩日後變左89$ 仲有好多貨剩
依家諗返堅on9

係呀
佢自己降左60
應該同availability有關

但依家直頭下左架
可能已經賣哂

我第度買日本立體裝都係咁，開左紙盒就係口罩，冇包裝

係 睇多兩睇unfollow左

推爆佢老母

佢完全係一心昆水

有冇詳情

留意咗半年 都幾撚肯定佢係食人血饅頭

講真，呢啲垃圾濕紙巾完全唔值錢
淘寶都有得賣
而加仲要facebook ig carousell都有賣呢啲垃圾酒精包
早幾日望 10蚊人仔100包

btw講起人血饅頭，我覺得最仆街係打住黃店嘅名去食
屌仔老尾，手足係前面衝，你賣嘢整句#香港加油 就袋袋平安
我屌撚晒你哋老母
facebook有個page叫黃色經濟圈 我見到勁撚噁心

個個人好明顯係人血饅頭
我都好希望佢可以及早收皮

好似10秒得翻廿盒

呢間野 食唔少 著數咁耐以來

原來有咁多人都係睇到剩20

不嬲呢個世界精人出口笨人出手

189$苦主

借ac)
網站賣澳洲口罩，寄到黎係呢隻，全部都殘殘舊舊，但見入面唔係二手口罩，又冇污糟，自己又冇罩用，唯有唔理咁多。

Push u

仲要賣 一千套 港豬錢真易賺

Sf單號有無得check去到邊

冇啦錢已袋理撚得你

屌其實pepe有版權咖 因為咁一開始已經對佢無好感

$25，其實都算良心價
就算淘寶都要10蚊pack
賣一包賺果十幾蚊

$189就
水魚價
同啲街邊阿伯買口罩比人呃咁

同意，一早unfollow 左

收皮啦，咩年代，英文都唔去死番大陸啦

推爆佢老母呃手足

哇dklm好彩我冇買

好啦
支持樓主

屌... 買撚左$12xx 酒精濕紙巾... 仲要好多都係Group 埋幫人訂，都唔知點交代了... 希望會收到啦

佢酒精紙賣好貴真係，我同第個美國代購買，都係78蚊2盒…

好癲呀你

係。。。
當然，依個時勢100蚊都好難買到
但189太過份
129都接受到

賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍

錢就賺左喇喎
有冇捐哂出黎？

唉
完全中大伏

Block 乜撚嘢， 話中你呀？ 你食人血饅頭呀？

與俄國畫家pepelangelo(Olga Vishnevsky) 一事詳細跟進

仲有另外個原post冇左
果陣有唔少疑似打手上黎話買過佢1蚊裝話佢一定唔係人血饅頭又話文宣都係拎人d又畫去貼唔覺得無拎版權就去賣錢有咩問題之類

我上呢支野嘅官方Facebook睇 人地係分銷點賣50幾蚊支

邊區， 九龍啱唔啱

咁你想爭住先，俾錢定等Pepe

因為呃人

扮兩間公司咁仆街 唔推唔得

我屋企有少許 可以DM me

我之前藥房買都係58當然嗰陣疫情無爆得咁勁

一個日本
一個夏威夷

係扮三間😂😂

依家要99既真係
一班乖孫都係呢個價

琴晚有搶，見到寫3 left
點知放左入購物車，到俾錢時要排隊
之後就話sold out

pish

正仆街
實唔買

歡迎黎呢到舉報

我都係格過價先買，美國運返黎都係78蚊2盒，每盒200包。。佢個價太癲

但我之前有係pepe度買口罩，仲係99蚊果陣買左一盒，而家度度無貨好難買

連盒口罩都係同一盒，啲淺色位都一樣嘅

我無格價，柒哂
見難得有wet wipe

唔係百二咩？

咁仆街⋯⋯食人血饅頭食得咁開心，仲要扮曬無辜

推❗️

唉

反而598個套裝就勁耐

咁撚閪

賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍賣貴8倍

我由11:55-12:15分係咁禁Reload 都無見佢放過上架 可能我禁得慢 但淨係見到套裝 開售 賣晒喇 再開售 賣晒喇 再開

垃圾 unfollow 啦

我mon住佢update個下又係得廿盒喎咁岩既

係bam都凈bam你條柒頭一個啦
以為自爆就可以成個post冇左咩

推到佢收皮

咁似Thomas sabo 啲款

之前淘寶10蚊假pepe公仔賣148賣貴14倍

傻鳩先幫襯

我第二到買野
28號買1號就到櫃
你果啲冇嫁啦

差啲中左伏都想買..

我都見倒20盒但ADD唔倒入CART

因為12點一F5已經係廿盒

推之前入個website 見到成$5xx一套已經覺得好撚貴 點知真係有人會買先on9

去唔到比錢㗎

我add到俾錢就過塞死左，過多陣就冇哂，我估佢都真係有20盒出俾人既

個$598套裝睇到眼凸

I have the same feeling 非常好終於有人察覺

5XX果套我ADD倒仲可以去比錢果度, 但真心太貴...得一盒口罩, 我買唔落手

仲記得之前佢個網嗰句香港jia you已經出賣左佢
之前個原post無左有冇人有backup

有圖有真相 我都見到20盒
屌 仲以為真係自己搶唔到

樓主係未應該準備要開第2個post？ 推

$78有2盒!
可唔可以推介下係邊個美國代購

退返錢啦 明明我係撳38嗰個 去到俾錢嗰下變咗568
嚇死 即刻cancel 唔知個網係咪有伏

屌推

尋日我都係有人講話呢間野有口罩賣
跟住我12:00上去 淨係見到個set抗疫套裝
但佢成500幾蚊一set 所以我冇買到
38蚊口罩完全唔見有
之前冇睇開呢間野 但一睇佢套野成500幾蚊
都知佢係食緊人血饅頭

Dllm 買咗三盒呀

佢仲話每人限買一盒
點解有d「買家」dm係影收到兩盒

咁撚陰濕
中伏嘅苦主應該要報海關拉鳩佢

有

唔好下下都留tg呀 有黑警就煩

Posh

我都奇點解冇限數可能反正都唔係真就是q但

唔好傻啦 依加依個時勢有連登一齊大家傾呀

代pepehk答:佢哋有兩個人兩個都買到咪一次過影

發國難財 個良心去左邊？

都係請邊間代購alcohol pad姐

佢話12點開賣果個post有寫限一盒

佢話有人整咗機械人搶喎
On9先信

好似唔多一樣

之前有post爆過料⬆️

大家真係要小心呢間黑店，請廣傳

驚你哋之前講過啲咩俾人追到呀嘛

唔講其他野

好似喎

一早覺得佢有古怪 真黃店 其他ig channel一係送 一係真成本價 就算貴啲都講緊100以下 佢賣百幾 二百 係嘅 仲係平過出面 但都講緊賺好一兩百萬（佢自己講）
同埋睇佢網店 屌 喪出pepe公仔配件 全部淘寶貨嚟 淘寶賣10幾蚊 佢落到嚟賣幾百蚊 痴撚線 但竟然咁多人買 講咗好耐pepe唔需要買嚟拎出嚟打卡 大佬 又拎場運動呃like. 不過無嘅 有人打卡呃like 佢咪有生意囉 有求就有供。

之前俄羅斯畫家已經想告鳩佢侵權借佢幅畫賺錢出puzzle 佢話道歉賠錢 捐錢 都無做過就無咗會事 喂 大佬大家醒啲好無

最近仲話請義工幫佢手執貨 我留言話你賺咁多都要請義工 做咩唔出糧 佢del撚埋我留言。
做到出晒面喎大佬

屌佢老母 ，無人性

push 原本喃住入貨，好彩睇到呢度先

see my reply
#466

其實察覺左好耐 只係唔太確定 直到佢用假acc我先明白一切

咁你都用？ 連正常packing都無？

TG@chungchung25

我係加拿大買一盒廿蚊內

佢好識做生意 似係慣犯 佢啲pepe accessories賣百鳩幾百 根本全部淘寶貨嚟

推上熱門

成日扮可憐 搵鬼acc 幫佢講說話
ig story全部勁假

屌拿星 態度咁撚差 印尼嗰啲用得？ 擺明呃人喎 要就要 唔要罷就咁撚款

換款
搏唔退款
偷版權

係偷

人地都要賺少少既，所以佢賣3x蚊都算良心價

l

google幫到你

屌你，我用bot都搶唔到，仲有anti-bot，自己睇路啦，用手機禁，整點refresh都係得20盒

又人血 國難五金又人血
會唔會遲下又爆料 星火 612聯盟又係人血奸商
有冇一間真係真真正正為香港人
我覺得好絕望

建議backup定呢個post
上次畫家單野最後不了了之連個post都冇埋件事一淡左又繼續呃人

不如一人一report佢地ig? 起自己ig story提下身邊嘅朋友～叫埋佢哋一齊report

啲手指一樣既

呢間野我一直都覺得伏伏地
明明HKTV mall 賣維他命80蚊有找
佢賣 198 60粒 睇完個下巴跌左落地
出去搵誠哥買都100蚊到 都唔明點解仲會賣哂

星火一定唔係囉
佢地冇錢嗰陣都係咁幫手足
從來都冇公開籌款

之後佢d「客」收到貨就唔會影手指架啦信唔信

推！食人血饅頭 發國難財都要仆街死

李文亮事件係連登仔中期智商測試

佢有哂前科喎
你話手指公唔似
咁假ig ac信未？

仲有佢隻pepe 換個件衫就成舊水 仲要細細隻
我出街是但搵間有pepe賣 是但搵件黑衫剪爛整埋邊洗成舊水

醒未啊港豬們
根本好多香港人都利字當頭，食人血饅頭
仲有好多所謂黃店，根本就係呃傻仔去幫襯

推 咪撚再呃人
身邊啲朋友仲走去搶
琴日見到佢個消毒set已經覺得好撚貴唔make sense

之後見佢話因為個倉冇位叫人買晒啲書包已經覺得好濕尻

搵返果一千個人出黎我就信有派

推喱個

咁撚醜陋

以文宣page黎講
去到賣野
去到可以每月拎萬零蚊請人
真心係有d問題

之前仲要擅自攞人幅畫黎賣野

好似有佢真名
仲有公司名

極速冇晒果個係聲稱200盒
1000果個係$598嘅套裝

哩個真

有無佢個樣/名
有人踢爆過佢用啲marketing嘅手法

Sorry
個公司名係Domain註冊公司
唔係Pepe hk既

噴霧人地賣78佢做sale都99 仲要俾錢個陣會加翻30蚊
大家諗下成本價一定唔會係超過50
佢賺幾多大家心裏有數

我Po左了（懷疑係佢名）

澄清左唔知而家成件事想點

[/size=4]屌 佢個抗炎set足足開賣左三次
好撚有問題[size=4]

推
睇住佢開ac 睇住佢po抗爭野
睇住佢慢慢話要請人
睇住佢開shop愈搞愈大
居然自稱黃店真係得啖笑

祝佢肺炎死全家

乜原來琴晚真係有上到架

屌 佢個抗炎set足足開賣左三次
好撚有問題

推撚爆條撚樣

唔好制係係到留言, 廣傳出去呢間仆街野

有無人應我係咪應該unfollow

推爆

求下你用下腦啦
38蚊口罩係為左568套裝既廣告黎架ja

推俾更多人知

唔好再follow呢個閪page啦⋯⋯
發生咁多嘢仲未知佢咩料咩

38蚊口罩引大定買佢個568套裝

話我做乜 而家咪unfollow!

想信可以繼續信 所有野自己判斷就好

sor r唔係想話你, 間野太仆街搞到我好心急語氣差d

屌你老味何啓賢，俾人篤爆就發悔氣話做乜都錯
等清算啦

呢條真係仆街

極低吸納極高出售已經夠黑心

借抗爭上位當前線condom

用黃店名義話借捐出收益 （但冇）

引更多香港人落搭支持

最後借肺炎再賺到fatfat

間野仆街過黑警!

好啦好啦

呃人 我搵到小小證據同前科（懷疑） 有錯屌細力D

極低吸納極高出售已經夠黑心

借抗爭上位當前線condom

用黃店名義話會捐出收益 （但冇）

引更多香港人落搭支持

最後借肺炎再賺到fatfat

起底組呢？

推俾更多人知 垃圾生仔無屎忽

佢個page有wtsapp電話，咩人都可以隨時wtsapp搵佢

賤種食人血饅頭，推爆佢！

Facebook個班都on撚9 仲要係咁多謝佢

推爆佢
偽黃=藍

騙徒手法層出不窮，打住黃色旗號埋你堆再食你一筆
醒下啦！香港人！唔好比人利用啦

抽獎？2盒thx？瞓撚醒未？

澄清左乜
呢兩張相代表唔到乜

屌佢老味個兩幅圖盒野一樣

垃圾

已經做左13000幾張單
發發喎

自己上網click 自己買返
有幾難

公道講句真係唔似

屌左呢間閪野好耐
人血饅頭食到依家救命都要食
終於有人醒

俾佢昆左錢
依家只希望收到貨就算

我仲買左兩套$600 蚊 屌

我都係見到20件

推撚爆

由佢出乜L防疫套裝就知佢食人血饅頭
就算真係有人買到收到咁又點
邊個唔識碗仔翅混真翅當貴嘢賣

唔係不嬲都人血饅頭咩

利申冇follow過佢

推

我係ACCSTORE的店主, 有幾件事想同大家講講

我有份買mediflex口罩

收到貨？

個個當佢神咁拜
話辛苦哂佢地搵口罩
笑死

唔係笑你
真心想問點解$600都肯買
$600你喺出面都買到

一睇撚到佢啲濕紙巾貴撚到 真係冇腦先會買佢啲野

有冇收左印尼Sensi口罩？

傻豬豬 冇下次啦

其實濕紙巾喺美國網韓國網仲買到
大家比少少心機自己買啦

一班乖孫係$70蚊一枝呀

人地買緊$148呀

31號買咗，而家都未有

收到，冇換到其他brand

冇

幫推

乖孫$70蚊一枝，真係唔知可以點賺，完全係良心價

但我追其他口罩po, 有人問個隻mediflex口罩得唔得，都冇乜人答到
但有個巴打話，上過官網冇圖個隻
所以驚左下

有人好慘用買mediflex價錢
買印尼口罩
兼冇得退錢

推 屌你咩

苦主，好賤

其實你打正黃色經濟圈旗號
買嘢真係要良心價

唔係良心價要賺錢都冇野
但係唔好話俾人知會將所有盈利捐出
一時話全部會捐晒去星火
一時又話私底下幫左手足
好難令人相信

有罩就用住先

我嗰幾盒美國版嘅Medicom都係一開就口罩，應該正常

真心覺得嚟個時候，係講緊香港人要自救
根本就唔應該要大家承受食炒價嚟一樣野
若然嚟個時候都係為賺錢既
我只可以話係無良心

唔知大家有冇發現到多一樣野
呢個網站本身
就賺緊廣告錢

佢上面係廣告黎架
又有一個收入來源
佢真係好識玩

得2條38蚊transaction?

個背景一撚樣

香港自由市場 明買明賣
佢有出貨比人又冇得講
只好怪有班傻9明知啲野overprice
都塞錢比佢地

佢set $600抗炎套裝
冇講捐幾多錢的

Mediflex口罩都係話每盒捐$10咋

牆身顏色Match

真心認同
其實我哋都唔應該助長呢啲事情嘅發生

佢太馬虎了

俄羅斯女畫家單野！

搶左成個星期屈臣氏 同 HKTVMALL 都買唔到一隻
以為佢係黃店 心急起上黎買左2set 野

真
消費者都有責任fc下間公司咩背景
有冇前科

但依家一罩難求
香港人見到口罩就狗衝
都可以理解
買左既 一齊焗佢捐返出黎仲好

佢有冇話幾時出到貨？

你夠口罩嗎？
冇既睇下有冇得分啲你用住先

你比到$600就出去食炒啦
KF94都賣$20幾

唉 我都係佢個網買咗成千蚊野
重要買咗$189->$89個wipe
好驚佢唔送貨

利益好易令人迷失
你做到黃色經濟圈，改變唔到人性

真係一入佢網
Click幾下就一個廣告

有冇IT/MARKETING JJ
講下係咪真係有得賺錢？

有冇得退錢？

100%有

好耐以前上淘寶，9.9有三盒100塊

唔知可以點退
佢5號有email話ship
到而家sf都係搵唔到record

呢啲收入係咪又係幫手足？
Pepe hk解釋下好喎！

肯俾多少少心機搵
其實會搵到啲真係良心小店
講真比少少錢佢哋賺又有乜所謂

但Mark up得太高 又攞住個名話賺完會捐錢
呢啲先仆街

已unfollow

咩都無買過...以前follow都係睇下D消息/片多...所以唔評論太多
不過印尼口罩其實好平...直接飛買可能仲平...不過濕紙巾一直都係咁貴?

屌無喇

Nt 又有無關係？

我都係見到廿盒

香港人恥辱，相信距會改個名又繼續搵食

問過？佢話唔比？

我有問佢個wipe
佢有話慢慢會退差價
問完第2日就發左貨
然後2日都track唔到個運單
唸唸下想成張單cancel
但驚最後貨又無錢又無

佢直頭無覆我
我依家希望有貨出已經好撚好

可以做嘅嘢係叫身邊嘅人小心呢個page

大把所謂黃店做緊同一樣野

shopify 網係有好多bot搶到
香港都有好多人有 shopify bot

我唔知佢到底放左幾多盒出嚟
但你呢一點真係你自己無知

btw
"我想講黃色經濟圈唔係俾你用黎賺錢"

係咩意思

大家要同埋身邊follow咗嘅人share哩個post
等佢哋都知件事

Thanks 巴打

賣廣告冇問題
但說好的捐錢呢

shopify 嘅網係有好多現成bot搶到
呢一點唔洗質疑

係唔係真係有二百盒先係個問題重點
但咁多人上個網 200盒你估好多咩

利申 果陣我都睇到個網剩餘數係20 所以係有可能得20盒 都有可能係比bot搶曬

你拎果件咩價咩貨先

屌 做場戲姐 幫自己個568抗炎set賣下廣告
好人好者買完比個好評要用假ac 為乜

由抗爭初期已經follow佢story
見佢之前又人鏈 開live發夢
以為信得過 由於屋企口罩短缺
自己住嗰區基本上買唔到真口罩
自己之前hktv又搶唔到 尋晚諗住試吓搶$38
但搶唔到 於是買咗set抗炎 頂住檔
啱啱先知間野原來咁撚伏 食人血
我俾貴左我冇所謂 但唔好呃鳩我錢
我淨係想貨對板 準時到貨
擔住黃色經濟呢個名偷呃拐騙仲衰過賣啲二手口罩

所以我都冇話佢唔可疑
但個疑點唔應該係有冇人用bot到囉

有無人起佢底

人血饅頭死全家

屌
咁佢嗰啲咩捐俾議員到底有冇

IG post 見佢有捐畀大埔區 屯門 黃大仙 北區
不過全部都冇show名
呢樣真係可以問返啲區議員

用bot正一仆街仔

有無巴打買左呢樣野 可能係呃9人 有既tg我傾兩句

屌 差d幫襯咗佢地 屌你老母 唔怪之得昨晚個200盒單野鬼鬼地

你買左？

係

之前佢賣野仲要幾貴下開始就已經懷疑點解會有人買，不過冇去追溯，幫推下先

怨婦mode 又喺度話自己不人血
俄妹單野擺明佢有問題

發現疑點

1. $38 自己話每人限買1盒
點解有人收到2盒Thx

2. 解釋 話點解會有人咁快收到
原因客人親自上黎拎

正常去取貨
點解會話收到啦!!!辛苦你地
合邏輯嗎？

唔係應該話”攞左貨喇!!!”

佢照Po假評論story
繼續無視我哋啲cm

做唔到當初唔好應承

可供參考

勁

既然啲人直接去攞貨點解仲要DM佢話收到貨？佢哋唔知咩人上去攞過貨？

講真佢其實不斷係自己page 打飛機，
日日都講
我無食人血
話我食人血正仆街

不知幾多人受

明明38蚊口罩，突然見到598個set呆左，勁多人留言，又話美國商人賣比佢，但係買都買唔到，好彩冇買佢啲野姐。

人血界黎講，佢都有d名氣架啦
做accstore已經買左層樓，叻仔黎

基本經濟學理論 好老實講冇少少錢賺 人哋做乜要同你左撲右撲 唔想俾人賺咪自己搵囉 但你搵得嚟時間成本都喺度

黃色經濟圈 賺錢冇問題, 但唔該唔好偷呃拐騙

咁藥房賣$1000/盒又係搵口罩嘅成本？我諗收取合理成本定過份成本大家應該識得分？佢之前將啲無任何設計可言嘅淘寶帽、淘寶公仔賣二百幾蚊，依家將澳洲$26一包嘅濕紙巾藉大家嘅焦慮賣到$88，係咪收緊合理盈利一眼睇曬。

我都買咗50蚊既消毒濕紙巾
只怪自己冇做好功課

所以大家唔好見到係”黃色”商戶就狗沖去買

推到佢仆街
呃尻人！

人血饅頭垃圾店, 一向都覺得佢賣D野比仿間貴
平時就話賣貴D, 會捐比前線/手足乜乜乜
宜家香港人幫返自己友, 即刻露出馬腳

之前家姐係呢個網睇到枝日本搓手液
手板咁細枝 賣到99蚊枝
即係叫佢咪買
就係呢個垃圾網

有朋友介紹係度買酒精紙巾（$8x)
揾返市價其實$30
講到有合作咁把炮原來都賺幾倍

Btw 成個鋪都賣pepe打正旗號呃良心

推到佢仆街

WTF

見佢賣維他命c個product已經覺得奇怪
其實個acc係咪轉過手？定見錢開眼

推撚爆佢啦條仆街有前科

推撚死佢

收到咩？

垃圾ig shop食人血饅頭專呃香港人[size=5]

咁既濕9套裝要568？屌你老母咩

[size=5]舉報自己啦撚樣

我前日都有去搶，好彩搶唔到，避這一劫...

買左4盒口罩
Around$150/盒 一盒50個
我好似係26-27號左右先買
本身網頁寫1月30定唔知31號出貨
佢寄遲左有say sorry
然後3-4日前就收到貨
99% 0.1um lv2
我自己買既經驗黎講覺得都幾好同算係好快
依家再搵口罩已經去到200蚊價位

我諗唔可以話呃人？
佢唔會走數但賣貴左都幾多咁囉
要睇佢貨有幾多 如果佢搵左勁勁勁勁耐
如果佢搵返黎既貨又唔多 但用左佢好多日好多時間心機
可能會覺得搞左咁耐唔賺返一筆佢唔滿足呢

但其實我唔明點解大家會係香港搵濕紙巾
我1月尾行過七仔仲有tempo99%消毒濕紙巾
新年後係amazon都買左6pack平均2x蚊20塊既美國消毒濕紙巾 仲早過我啲pepehk口罩寄到

冇記錯的話范國威有share過呢個page

無fo呢開，見你哋講先去睇下
佢連情人節禮物都賣埋
講句同黃店聯乘就咩都推出黎賣

盒口罩得30 pcs......

真係賺可笑

diu，我都買咗野........

me too

我都開始頂佢唔順

同動物傳心師一樣

我都買咗2支spray, 希望收到貨too

唔好撚成日講手足啦 我身邊真係會發夢嘅同自己 見到200蚊一盒口罩都覺得on9 成撚日當自己搞足 一陣話你地又話搞分化 講咗8個月都有啦 見到咁貴嘅嘢罩都仲去買係咪on9 香港人反抗去咗邊 俾人當水魚咁都可以照買 得罪講句無啲咁撚愚蠢嘅同路人

早期賣$128 見出邊個個良心價賣先改不知名貨$38

良心價出售俾我地
咁到底係叫賣定係叫捐？

一班港豬見人地話自己係黃就上晒頭 諗住用錢買 贖罪券

係捐就唔係良心價啦

香港人！口罩

想講其實一啲都唔關場運動事 連豬又係 基本上真係黃店無撚啦啦加隻死人青蛙同連豬都可以唔洗幫襯 都係想食人血

差啲中咗伏...

香港人真係好撚好昆 最慘自己又鍾意做水魚 人地標200 300 400 500 反而無人屌佢貴

人哋有回應喎

收皮啦柒頭

希望啲傻西唔好再係呢個網買野
見到佢攞pepe個名開鋪就嬲
Pepe關佢乜事

推！

仆街黎

買左

好人一世平安

598套裝？

呢個時勢之下口罩係對人命嘅保障
抬價幾倍令窮人負擔唔起呢件事其實好缺德
我諗到唯一可以接受賣貴嘅原因就係口罩、濕紙巾嘅成本貴左
如果唔係嘅，將一盒成本價$40嘅口罩抬價幾倍
無論係$1000,$500,$200定係$150我都覺得不可接受
唔好見市面有賤人賣$1000/盒就覺得$150一盒好合理吧
有單據證明到自己來貨係要$80-$100嘅
我諗都無人會話你係扮黃嘅無良商家
但你擺到咩？

好賤

之前mediflex口罩賣緊$78果陣
買左20盒 入面係幫埋兩個friend一齊買
個個都等緊啲口罩救命
點知上個星期 突然whatsapp我話 5盒以上要cut到得番5盒 話澳洲果邊限出口
仲要係叫我拎果日先通知我得5盒可以拎

想問下有冇人買mediflex $128 $158果啲有貨出？
懷疑佢抽起啲口罩賣貴啲

推，大家快啲report 佢

agger
我琴日入去見598多貨，38一直sold out

講到尾又番番去來貨價果個問題
佢來貨張單係邊我到而家都睇唔到
成本價賣咪冇野 食水深咪罷買
就係咁

有出貨，不話比左印尼Sensi我
希望你唔係收Sensi啦

我訂個時賣緊128，前幾日收到貨

好多人護航

因為佢以前唔係賣野果陣真係幾好 已經深得民心
其實如果佢唔賣野呃香港人錢 我都會大大力咁支持佢

0.5秒賣曬200盒，佢表演下丫

佢表示有bot

今次運動大把騙徒有首期上車就靠班蠢人

賣緊$78比你地 點知去到而家個個爭住要
咪索性cut你地單 另外再賣貴囉

我31號收到佢話就寄出，之後星期四晚就可以係sf 櫃pickup

咁咪叫佢退錢囉 兩個價應該唔一樣 佢唔退就公審佢啦 佢錯在先 同埋澳洲果隻無貨比你 而要換另一樣 佢都有責任通知番你

隔離post疑似搵到證據佢食人血饅頭

諗起嗰日見到個fd 喺ig po story 口罩開賣就好笑

你有冇俾佢cut單

我應該都算好早就訂佢啲口罩，所以個價算平
我係30號就收到貨
不過我見佢而家啲野貴到咁，就唔會買

賤過黑心藥房

2盒，thx

開頭試水溫賺少少

後期玩到5百幾

呢間嘢係咪即係個濕鳩記者白影幫佢洗白嗰間啊？

屌佢老母

一間正常店係唔會需要隔日就澄清
呢間19人血pepe 隔日就話人屈佢唔理解佢 真係睇到好火
又唔見其他黃店係咁? 一定要收佢皮

咪係
依家仲有好多無腦on9喺佢新po 留言撐佢

佢後尾都加價加得幾多

屌佢 食同路人人血饅頭

神探

影相都影得好啲啊！

提大家記得report 埋佢pepe.hongkong 呢個account

真，佢d pepe 公仔又唔係正版

唔係打手
但我真係同佢地訂咗6盒澳洲口罩
好快到咗。。。

扮sold out

我係大家搶之前買落

...

佢專登開新post回應喎

係唔係最聞果批
估計只有最頭果批mediflex mask先係真
之後好多野都係呃人 然後主力賣598蚊套裝

係 我收到既係mediflex

推到開新post 推到佢仆街

嘩明呃人 勁撚仆街
呢條友有前科

推 賤人

🤣自打嘴巴
澄清得咁on9 港豬先信

好 如果爆左 我會開po做個整合
同埋會講下我自己嘅一啲見解

但價都唔同 點解用mediflex炒價要食印尼罩？

樓主

呃人 我搵到小小證據同前科（懷疑） 有錯屌細力D

明晒。扮有心幫人，賺好感，brand building 野~

辛苦晒手足
佢依家開咗新post打一大後段嘢博緊同情
好多港豬重信緊佢

推
買左五百幾蚊嗰套唔知幾時有😭

應該3月頭左右啦 佢仲訂緊貨

佢之前偷畫賣

啲水魚係咪買咗驚條友潛水收唔到貨盲撐緊

佢以前出過個story 話太子站個祭壇好靚
我睇到眼都突埋

屌佢老母淘寶野

黃色經濟唔賺錢既話點叫得上經濟圈？

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

佢已經唔係用黃圈黎賺錢 係用黃圈黎呃錢
就算係賺錢 係未真係有必要賺到咁盡 到底係想幫香港人 定係想吸香港人血

前晚11:50已經mon住個網
係咁f5到12:00都冇見過有38蚊口罩up上網
淨係見到佢套貴到hi$5xx set
問番d fd個個都話買唔到
後尾睇番d人講fb又有第條link

唔講都唔撚知仲要上fb

不嬲黃色經濟圈都唔係黃色義工圈

有人買咗一盒消毒酒精棉要$368

無貨換咗第二款口罩無講聲先

仲要係自己個facebook page淨係話自己啲口罩幾靚唔會高價賣俾人，轉頭就寄啲cheap口罩俾訂左啲客

咁嘅手法真係有問題

從來唔幫襯呢d page買野

我哋嗰個叫黃色經濟圈，唔係黃色扼人圈

同場加映另一間

【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

我用$138買左兩次mediflex(50個一盒)，都冇上面巴打講嘅事，呢個時勢問心呢個價買到有保證嘅我唔覺得係人血。

笑撚死

起底要做野

笑撚咗 真係當人on9
大家真係要unfol
一係唔好幫襯 呢鋪支持起底
食人血饅頭全家死絕

來貨價唔同左，真係期望一間小店可以搵到似HKTV MALL 屈臣氏個啲咁平嘅貨源咩。

不如你睇下#815 條link 先
你收到貨係你好彩姐

你係唔係最早果批訂啊

只係想有多啲人做個對比，有幾多成人係貨不對辦，比到大家有個參考，呢個時勢唔少商家訂完都比人cut架啦，要睇就宏觀去睇。

收到sf no.但佢一直唔比貨sf係咩玩法？

姐係拎左個箱 未寄？

唔係，最後個日訂，但我收到message即日就上左去拎。

樓主下個post 可以整合埋呢條link 落去
廢事啲人又話無證據

我個fd之前係佢到買左枝pepe HK flag，賣成$389跟住見到佢依家賣$159

仲有酒精棉 ＄368一盒

我用$300幾買日本shikibo口罩，岩收到佢email通知話寄mediflex，我係唔同渠道搵佢，未有回覆，唉

比廠商cut 單我理解
呢間pepe hk 比得退款呢個option 人揀
但到事主要求退款就已讀不回
係營銷手法有問題啵
已經無講佢轉牌子前唔通知買家呢樣野了

佢有出貨比你算好，我得個sf no.之後乜都無
又唔覆我

不服你老母來辯
反共用蝗語

巴打買左啲咩

佢無人手。你會話佢無人手係佢問題，但我見就一間小店黎講如果係希望有更多人受惠周圍招攬貨源再不斷岀貨而導致工作量過大，我覺得情有可原。

$5xx 成set套裝，我都覺得貴所以我冇買，但係咪人血就要睇佢個來貨價。我留意左個page同埋一直屌佢人血嘅post裏面都成日用HKTV MALL屈臣氏個價同埋平時個價同呢啲蚊型舖頭比真係唔覺得有問題？

我一直有留意佢賣口罩，論有貨同件product有保證黎講，比起我係fb/carousell/amazon/藥房搵到係唔貴。

唔洗話我係打手乜野乜野，只係我第一次買嘅時候都有search過呢間野比人話係人血，本身無諗住買，但睇番巿面上其他網店，一係無貨，一係比人cut，一係無PFE/VFE保證，一係貴到on9。

跟本係搏你唔想麻煩 收到貨就算數

shikibo我搵到間香港公司有得訂 但個電話就打唔通 可以佢都係訂唔到shikibo 就話寄mediflex俾你 最後到手會係印尼口罩

我初二訂左四盒mediflex仲未到手，不過佢又話7號出貨，等下先，唔知收到啲乜。

巴打 最後有冇喺pepehk度買到口罩

有人比pepe更人血

祝好運 不過最好有定心理準備 收到貨記得上黎講返個情況

屌佢老母又偷人畫又呃人 唔想平賣就唔好賣啦仆街 呃人錢仲要呃光環仆街死啦

咁總有更人血嘅 pepe都話藥房賣到差唔多二千蚊盒口價

有，睇我上面回覆，$138 mediflex(50個，買埋比朋友。

1月28日嘅時候買，最早時仲有成1000存貨。

Stage唔係黃店？

搶到之後排隊比錢 排排下彈走我話sold out

有冇得告海關違反商品說明

佢應該一路賺連登仔錢一路笑連登仔戇鳩

$38蚊0時0分一開冇貨之後我已經算數，$598一定唔會買囉，因為常理判斷係太撚貴。

又話捐仲要話係賤賣 多撚謝喎

去左自己層樓度

啱啱睇SF個status係咁 唔知要等幾多日

我朋友屋企都有紫色嗰盒口罩，早幾日拎左一個黎用，但係入面啲口罩係淺粉紅，淺紫色，但乜係藍色架咩🤔或者可能係我見識少，同牌子唔同款掛

$458一盒係幾良心嘅

巴打知唔知dayaky係唔係都係同一個老闆？

個日12點既refresh, 根本冇38蚊口罩上架
上左個5百幾蚊套裝，厄9人 dkgh

即刻refresh*

真係冇罩用果啲我諗都會硬食

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

出多啲香港日常資訊

依間嘢幾百蚊賣盒酒精棉都夠膽死
樓主睇路
佢好多打手

無錯，根本Basketball_motion = accstore ==dayaky

之前巴打搵到Dennis Ho嘅ig同fb都係真嘅，資料都係堅嘅，所以佢ig del曬post 啦 (ig: hky1030)。

但係老闆唔止何啟賢一個！剩係清算佢一個就唔公平啦！仲有趙國樑（Cyrus Chiu Kwok Leung), 啲人叫佢CY,

ig:cycy923

Proof:

Cyrus Chiu LinkedIn:
Fb:

之前知佢哋一齊做生意，人係黃嘅，但人格係真仆街，但估唔到仆街到食人血饅頭！

左下坐地下嗰2個就係佢哋！

嘩 咁多傻仔買
一盒幾百蚊
賺撚死

又會咁啱用黃色心心

食左咁撚多人肉饅頭仲有人送錢比佢洗

[人血饅頭] 黃店出售濕紙巾抬價幾倍

一月尾喺accstore心急落單買3盒台灣口罩
而家一啲聲氣都冇
怪自己太蠢
好想踩上去

公道自在人心姐

其實依d 叫酒精棉/紙
平時屈臣氏二百塊賣廿幾蚊架咋

岩吖 pepe係衰食完人血饅頭仲要串過馬撚下下講到蝕住做生意咁

冇人叫你咁好心喎，你唔係真心想幫香港人ok喎，唔洗個個post都成個怨婦咁

Accstore根本黑店 之前已經有巴打中招

你真係好急又買唔到既我都可以俾住幾十張你先，你有需要再話我知

我果日click咗落去，諗咗好耐最後無買到因為真係好唔抵！根本全部夾埋$200都唔撚洗！果枝洗手液記得日本朋友屋企有，佢話好便，10零廿蚊。仲有果2包濕紙巾，大佬頂盡俾你10蚊包，消毒啫喱頂盡廿蚊！最貴果盒當口罩俾夠$100你！全部夾埋你賣貴啲，當$300都算但你同我賣$568蚊？！真係當人戇尻！食人血饅頭食到你咁撚仆街，我送你一程！

單眼佬都知

梗係一開頭俾啲着數大家
之後先可以呃更多嘅人

所以先有人話收到d口罩...

推比更多人睇到 然後俾人拉鳩佢

偷咗人地蘋果條片，
仲要加埋水印

如果成本價係300 我覺得賣600都接受到
但係我計過成本應該100左右

繼續推 賣100都有得賺 唔賣100以下都係人血饅頭

$150最盡

佢特登po返啲收貨好評嘅相去story
點解？因為好多ig shop都係用呢招咁玩嚟引班客仔買嘢 但又好多人受呢套

估唔到

見到萬幾蚊請人都呆撚左啦

食黃色人血加有11萬follower 呢條水路
賺撚到笑啦

真係唔知已經賺左幾多

就快1001 樓主好似話會整合再開post 2, 加油! 阻止佢再食人血饅頭, 拎返晒D錢出黎!

見到個倉
幾百萬走唔甩

有冇回應？

出咗post同story

我都係咁，佢話因為得一個sf哥哥喎～

原價4百幾人民幣？

仲要出個story po話佢套598>=出面藥房一盒炒價口罩
我心諗，噤人地藥房食國難財，係咪姐係你都可以名正言順地食呀？

Yen

含撚啦何啟賢

acc store又名pepe the frog store

咁就袋左幾十個，香港人錢真係易揾
最多俾人狙擊一段時間，好似潘傑嗰啲都開始冇人記得冇人理

12月喺中環開過期間限定店，聲稱獲pepe原創者授權(?) 又呃咗幾多人！

吓....

【獨家】Pepe期間限定店今中環開幕 揭內地公司正申請商標註冊

幕後大老闆原來係中資
何啟賢只係卒仔一個

推呀 唔好比佢沉 仆街人血饅頭

原來人血饅頭係可以咁有系統 痴撚線
一面面對極權政府 一面面對掠食民脂民膏嘅惡魔

我地唔需要佢個名
而係要佢交代收入捐咗去邊
係咪詐騙
侵權點負責
究竟炒價定聲稱成本上漲

要呢啲人血饅頭面對香港人

cls

冇用架
就好似港共官員帶大家遊花園咁
鳩噏回應下，過一排凋淡咗，又再出黎人血饅頭
聽我講，點樣回應，都要堅決永久blacklist佢，條仆街講嘅野一個大話蓋一個大話

要確保假黃 人血資料公開清算

閪啲諗 其實佢地係有機會犯法
而對呢啲Case, 其實死黑警當係抗爭者係會捉

借力打力，保護返黃色經濟圈

（雖然咁好內耗同講唔去，但認真 呢啲唔係同路人，比藍絲更恐怖）

最撚搞笑係佢話會捐但從來得個講字

真 呃人呃人 我當唔到佢係手足囉

支持！

等你買598套裝

😡😡😡

屌有無人知點樣改密碼

捐條毛咩，咩單都唔show

屌佢老母 而家連login都唔撚柒得囉
Forget pw都唔得

真定假 分唔到 突然又話200盒冇公開發售過

唔會再信何啟賢條仆街啦， 佢地依家做乜都係搏洗底啫

都知信唔過

呢間嘢堅係食人血饅頭，已親身證實

幾撚搞笑 寄第二樣野比人 問都唔撚問人地介唔介意 仲理直氣壯咁

請大家唔好信呢間人血饅頭, 佢講咩都好都係想洗底博返大家比錢佢賺

不如寄廁紙比我啦

Fb 勁多人幫襯佢呀

【整合】 我正式屌你老母 希望你可以改過自新 將呃到嘅人血錢拎返小小出黎幫香港人

已經整合左

佢而家突發賣458 一盒60個日本口罩

幫推先

【整合】 我正式屌你老母 希望你可以改過自新 將呃到嘅人血錢拎返小小出黎幫香港人

$458？
同旺角藥房有得揮

幫手推新po 希望至少連登仔唔好再俾人呃

推！

(我都係個個on9港豬，買左幾盒$1xx的消毒濕紙巾)

從來唔會介意你搵錢
但你整埋啲假ig 呃人話你幫咗人 就好有問題

我係accstore

不過算啦唉
澳洲個隻牌紙hktvmall都係25蚊
都係垃圾
仆街

推到俾多啲港豬睇

佢尋日話一兩星期後翻貨
今日又無啦啦出左貨
咁係咪即仔又搵次貨。。。
dklm 189已經搵苯柒仲要用次貨

巴打你係咪都係今日發貨

一有利益關係就現形 呢期口罩潮就現更多形

話免費派都算 如果要俾錢先就要做好心理準備

唔係個個都好似王生同誠哥咁話有貨就真係有貨

我可以斷言 社交平台上9成專頁賣/抽/送口罩都係假

營商手法不實，產品描述的來源地
非。常。誤。導：

有冇人收到過佢refund
唔知幾時會有

$568佢寫明無得退... 仆街了
咁要推到佢收皮先得

早兩日發左了

有冇打過去信用卡centre叫佢扣起條數

但信用卡果邊可以點講？話扣就扣架？點講先會易啲搞

依間野真係人血

係咪即係搵第2間黎代替

明買明賣真係好難cut
次貨>搵消委會

其實好多巴打講左好多次，但無人肯聽

信用卡資料被盜用

其實佢都幾成功
扮黃
扮有黃店合作
扮會捐錢
扮賣過良心價
等人以為佢就算貴左都係來貨貴左

呃左好多唔撚知市面上炒價既人（包括我一開始）
屌佢老母佢仲貴過出面炒價我唔撚好係出面買現貨？

佢話會refund俾我
希望收到錢

利申：我唔係買500蚊果set人血set 屌哩set真係成本價100都唔撚知有冇

根據銀行營運守則，持卡人應在結單日期起計60日內向發卡機構報告結單內的任何未經授權交易。發卡機構也應提醒持卡人，發卡機構保留權利，如持卡人沒有在指定期限內報告任何未經授權交易，發卡機構即可視有關的結單為正確的。

網上有不少人都試過信用卡被盜用，有銀行會要求客戶先繳交帳單，待調查完成後才退回款項。到底未經授權的交易費用由誰承擔？

根據銀行營運守則，如持卡人在到期付款日前向發卡機構作出未經授權交易的報告，持卡人應有權在調查期間拒絕支付涉及爭議的款額。發卡機構不應在調查期間對涉及爭議的款額徵收任何利息或財務費用，或對有關的持卡人作出任何不利的信貸報告。因此，持卡人可以拒絕銀行先繳交帳單後退回的要求。

信用卡交易有得搞，銀行入數/現金交易就難搞

感謝巴打！
Let me 搓搓